Land conveyancing officer II

有冇人收到email話出年2月有recruitment exam?
是唔是有apply就人人有得考？

搞半年先出個咁既email,
都知佢pr出晒事，
點安排到俾幾千人考？
仲要請咁少人，
多數跟學歷經驗減到得幾百人，
一至兩個考場搞掂既人數有得考

16號見

16號 written test

睇黎大家都係GOOGLE搵番呢個POST
似係人人有得考 冇乜期望

自己apply左都唔記得 其實考乜

唔係就左 regret letter咩

去到玩下算 都唔知佢考咩

感覺似做法律嘢，無咩期望

上次原來一萬三千人爭十七個位 不過個個政府位都係咁

16號考
但完全唔知考啲咩

Google 完都唔知想點

去旅行

今日下晝考

上午既人考左乜？

考完 個考場空左一半

我個場得三分一人去左考

全場廿個左右1/5都冇

我個場得六成人考

咁多

溫咗粉嶺高爾夫球場收回建屋，點知原來2015年問左...考咗另一樣...雖然答既野好似

29 in 重諗緊去唔去